有無浴室用品係黃店？

想買個厠板但係又唔想幫襯IKEA